一人一個好男朋友特徵

見到有絲打開post「一人一個好女朋友特徵」，開返個比咁多位好男朋友

歡迎回應

痴線

有錢 高大 靚仔

靚仔高大

一億身家
有層樓
肯幫我含撚
肯俾我中出
靚仔

唔介意平胸

夠勇武
淨係錫我一個

有鳩

中岀男朋友？

青頭

有錢

你見過有男人冇？

邊個同你講男朋友一定要係男人

A0 毒 內向 啞巴 窮 矮
贏盡起跑線

聽我呻

立場一致
專一
包容

男朋友今朝先send好女朋友特徵個post俾我睇

我心目中
專一
即使我幾咁平凡都會欣賞我
食哂我煮俾佢嘅嘢食
就算我有時講嘢好on9都會接得上我
我唔開心嗰陣一手攬住我

變咗唔係一個，自
不過我知你睇到㗎，我愛你呀

真理

有樓 月入穩定(50k up) 有積蓄(1000m up)有車 180 中上樣 外國名牌大學畢業 冇不良嗜好

唔介意奶閪

有肚腩

帶我食去元氣

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

專一
講到就要做到 未必做到既唔好大隻講
孝順但唔係媽寶
唔一定要賺好多 但要有上進心

但依家最重要係識分是非黑白

我講嘅話題就算無興趣都唔會無視我
重視我嘅感受

單身

睇到都覺得好sweet

叫雞肯戴套

病咗個時肯照顧自己

自己肯做飯

識拒絕異性
會成日陪女朋友
愛屋及烏

我

專一 唔呃我 勇武

靚仔

呢個唔算得上好男朋友，只能說是普通條件

今生都得

佐助型毒撚

錫我一個

直情基本要求
同有眼耳口鼻一樣

唔講大話 誠實 好基本 竟然無人講

未必，冇眼耳口鼻都得既，但上面條件一定要有囉

需要佢既時候會搵到佢

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

專一
脾氣好
高
大隻
做運動

認同 個人要真誠 有誠信

通常有呢d特徵 都唔受女人歡迎

似我

唔係警察

其實會錫自己同專一
就已經好夠

講就咁講 結果又係俾Mk呃

呢d通常都變a0. 現實係愈仆街愈多女人鐘意

唔落club

其實男人最緊要肯做運動
唔運動既人思想多數偏負面

好多都咁講⋯懶改名

隔日gym 日日都諗自己幾時死

肯玩乳夾

肯奶西

月入5萬以上，但要求積蓄有10億

同我差唔多樣

都係睇人
做運動有啲都好負面

周永痕 張致恆

夠勇武呢樣真

有10億好基本啦。咁先係好男朋友

有良心

處

專一 脾氣好 嗌交嗰陣唔會掉低你 肯為你改啲壞習慣 記得晒你嘅喜好 忙都會花時間陪你

係 所以呢啲仆街都唔係一個好既男朋友
男朋友自己揀 揀左個仆街既都唯有認自己蠢
唔講大話可以減少好多矛盾 就會係好既男朋友特徵之一
但大話唔拆穿又點知係大話 所以真誠真係好重要

肯埋單

啱傾
溫柔
專一

50k咁少 fg都有啦

要有習大大既身軀，同佢溫暖既雙手

因為個個都鍾意滿口大話既男人

so gay

肯幫我含

叫我

搞笑

黃

識得尊重人

唔係講緊落街hea跑個d喎
做d有d競爭性團體性個種 運動比賽多輸贏
多數比較易接受失敗 睇得開
對比一個躲埋屋企打機砌模型既好好多喇

佢地男人典範來

肯屌你呢啲痴線
幫大家除害仲唔係好男人？

認真陪我傾計

夠勇武代表：
1. 有責任感
2.有膊頭
3. 夠承擔
4. 會獨立思考
5. 有義氣
以上乃真男人必備！
即使佢唔靚仔都冇所謂！
因為佢係真男人！
我仲man 過佢嘅，靚仔都冇撚用！

此post已完

出街翻黎會順手帶野食比你

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

我中意靚仔毒撚

幽默感

女朋友就好似你既導演咁, 就算佢幾臭！幾污糟！都要照奶！

10億=普通條件

下，唔係基本咩，我daddy一個月都俾幾千萬我洗既。

唔會發埋啲小學雞脾氣

專一已經夠殺

港女咁拜金 冇錢學咩人溝女？

專一 脾氣好 有承擔

可以同自己一齊進步
開心唔開心都可以同佢分享
愛你啊男朋友

我男朋友全世界第一好 同佢一齊之後無羨慕過其他人

1. 對感情專一認真
2. 價值觀好（要深黃）
3. 性格好（最基本心地善良、正直同誠實，脾氣唔使超好但唔可以差）
4. 鍚同尊重女朋友

起碼喊果陣唔係on99咁成碌木咁
淨係識得望著你玩放置play

抱下你講下甜言蜜語氹返你開心

點解係1000m 而唔係 1000000k?

唔會無啦啦消失

不了 我都係想揀有錢靚仔

為女朋友著想

多唔多女仔真係有信心可以等到男朋友出冊，
touch wood真係出咗事，一年 三年，甚至十年

老屁同意
男朋友做得到以上

男版嘅我

會潛意識保護我

專一，識關心我

1m係100萬啊ching

m=萬

善良好重要

咁咩叫 ‘男’友 中文係咪差成咁

岩呀😀講中哂～
要俾到可以俾我倚賴既感覺我！

床上運動

將我感受放係第一位

條J夠大
利申小妹男朋友就係咁

唔自私 有同理心 在乎你嘅感受 主動解決問題

專一
會緊張女朋友/上心
就算脾氣唔好都會做啲野tum返女朋友 唔會dum底佢走左去
唔煙唔毒唔爛賭
好交帶 唔會消失多過一日
肯成日share開心唔開心
記得曬女朋友講過嘅野/喜好
嗌交嗌到喊唔會淨係識繼續鬧 而係冷靜返去傾個問題
有問題肯主動拎出黎傾而唔係逃避
會一齊去進步/實踐目標

好似好長咁sor

黃到發金 已經好殺食

通常呢啲都冇人要，就係鍾意仆街

好含
肯互含

靜係愛我一個

咁做完運動後個人都會開朗左既

金黃
靚仔
勇武
聰明

呢d戴帽格

因為多巴胺嘛

瞓之前會錫你額頭

前線巴

通常競爭性個類運動都好易玩到周身傷
唔認真玩又冇癮

會發夢
之前同我睇地厚天高忍唔住喊嘅時候
一嘢攬實我 摸我頭
男朋友我知你成日上連登㗎我愛你呀

洗乾淨D好冇

唔好大男人
會盡量照顧女朋友感受
唔會係媽寶囉

唔會每次嗌交都拎自己朋友嚟表達自己意見

好男人通常幫壞男人埋單

agger

邊有咁誇呀 打下波踢下波都唔算易傷喇
扭傷跌傷對男人來講少事喇
話玩到傷韌帶個d已經叫好唔好彩

專一
岩傾
孝順
成熟獨立
陪我癲
我嬲嗰陣肯氹我 同我傾計 而唔係逃避問題
收入穩定 最好25k up

可以我乜都冇講已經知道我因為某啲事而唔開心

我都愛你bb

平胸真的不了

乜撚嘢係媽寶 咁有冇爸寶

媽寶係台灣term 講返群腳仔囉

佐助不了

你的樣子如何 你的命運也必如何

我男朋友就係好男朋友好鍾意男朋友啊

不推文回覆啊屌 上左熱門啦

精子？

不推文

因為真係基本

同毒撚要求條女瘦底但大波有咩分別

我覺得多嫁⋯其實唔好諗到1年，3年，10年好長時間，對於60，70年嘅人生嚟講好短嫁咋⋯
情侶之間學識各自獨處，develop 自己都係一個好沈重而又好需要學習嘅課題
畢竟一世人流流長，唔係淨係得伴侶嘅⋯

專一
對我好
有禮貌
細心
反應快

你啱嘅，不過世界太多誘惑
而情侶之間有一種維繫方法係身體接觸
無咗呢樣真係差咁啲咁
真心希望如果決定要等對方嘅就唔好放棄

Lm

做到大部份最後見少咗又係一句冇feel

專一 有上進心 負責任
識得欣賞我 就算我幾唔起眼都好
肯聆聽兼俾到回應
事實上 去邊度搵啊

成堆麻甩佬入嚟留言

淨係愛我一個就夠
我男朋友就係最好嘅例子！

一心一意

我現時自己肯做飯

其實即係點

佐助性格毒撚樣？？？

點解要不推文咁難咖你班仆街

有情商真係好緊要！！！！！
識得應付女朋友啲小脾氣同埋識得點樣包容女朋友
同呢啲人一齊會好有安全感

屌好耐冇見過恥笑po了

我都係咁諗

絲打好好珍惜

黎M肯照顧你 唔係淨叫你飲熱水
包容同理解你發嘅脾氣同同女朋友溝通
有病個時第一時間打電話問咩事
鬧交嘅時候肯Cool down大家情緒再傾

好似我咁

唔食煙

人地既男朋友

唔會發脾氣，識得處理自己嘅情緒
唔開心會識得心平氣和咁表達
而唔係鬧人、鬧自己、或者shut down / stonewall 逃避
並且可以好誠實咁講到自己心情唔好嘅真正原因

例如我講咗句話佢「小家」，佢聽到唔開心
佢會講出口，佢其實係因為我一句說話唔開心
因為傷到佢自尊（呢句嘢好難講出口㗎）
但講嘅同時佢一樣可以保持到情緒穩定
咁我會好真誠咁道歉
我應承我會唔再用呢個字形容佢
佢會理解我嘅不足，接受到我嘅道歉（接受道歉呢一part其實都好難）

但通常好多會：
1 唔出聲，扮冇嘢，繼續行街但明顯心情開始唔好，但唔講係咩事
2 數返我嘅缺點，開始嗌交，企圖就用「邏輯」證明佢唔小家
3 失控咁唔開心，話我點可以咁樣話佢，話我份人好衰，話如果愛佢嘅我唔會咁樣講佢
4 無啦啦開始驚我嫌棄佢，開始insecure，係咁道歉，自我鞭打

淨係呢樣已經好難搵
通常冇30up歲數都唔會做到呢樣嘢

真咩
利申2字頭
好細個發得多脾氣就知發脾氣冇用，發完對方都唔理解。
倒不如開口慢慢講

要追閪奶

有錢=好
完。

做飯係咩方言？

陳詠謙之亂

但華人社會講嘅孝順好多時要求嘅都係愚孝
即係無條件服從父母
係華人世界講要孝順但唔要群腳係有矛盾
孝順嘅人往往都係好群腳

但如果你講嘅係愛自己父母得黎唔群腳
呢樣就會容易岀現啲
因為邏輯上你愛父母唔一定係完全服從
你都有自己嘅想法

睇撚死人 上本地forum都要Google吓
先睇得明個terms嘅意思

佢做錯一定會道歉
我做錯 我道完歉 佢會多謝我肯認錯
我唔舒服會照顧我
重嘢一定會幫我拎 仲會搶哂嚟拎
會寫信俾我
係有人恰我個陣 佢一定會企喺我個邊
喺佢做任何對未來計劃個陣 入面一定有我份

有時覺得佢好唔真實
我會好珍惜你㗎

OVER 15 CM,有樓.

唔叫雞

中得三樣

其實叫飲熱水有咩問題同講病要飲多水差唔多

上連登

數個4樣垃圾野個ex都exact7ly係咁
仲要屌番我轉頭 有冇病

唔會鬧女朋友

做到曬，又點？但係你肯好似下面講咁對個女仔，人地唔鍾意你，又可以點？

Exactly
我個ex係搵好多錢，都叫專一
但係佢忙到無時間俾我咁濟
有時唔開心想搵佢都搵唔到
當然佢係好仔嚟嘅
最後都散咗

當然我都要係仆街先會散

咁最愛平胸呢？

照佢自己定你自己

我老豆成七十歲人都係咁
係咪係心智問題
ex 都係

中一樣 即可一起
中三樣 就恭喜你啦 快啲立住 唔洗放
把握唔到就係自己問題了

羨慕個位巴打 有個咁懂人意既 女朋友 識上連登 同聲同氣

如果係咁簡單就好

比華利山黎講？ 咩圈子？

老實和尚不說謊
邊有人唔講大話 咪咁天真
問題只係 個個人 對你又幾坦誠 咩都肯講出黎 對你坦白
想將心比心

咁唔需要個時 係咪唔好煩你地

不推文la屌哂你地老母母

痴撚線

一班男人喺到討論男朋友 cls

識幾個有呢d特質既朋友出黎做野都未出pool
相反既讀緊書已經A380

知我諗咩
準時
有大智
非毒L

住慈雲山

撚大喲

會幫我含

成為到你可以依賴嘅人
同你一齊嘅時候可以全心投入咁陪你

ＬＩＨＫＧ名叫落櫻神斧

30cm

巨龍

肯奶閪

無獨立思考
乜9都做到好暖男咁，有時覺得做到過晒火。

好男人咪又係俾你班港女嫌悶

呢個套用係7-80年代就岩,
而家咁誠實只會俾女當ON 9仔

巴打自爆女友平胸

TB

睇錯幾咁平都會欣賞我

唔會玩嘢 忽冷忽熱
專一
無會周圍撩女 無乜女仔朋友
會尊重人
會care人地感受
識煮飯 照顧到自己
會沖涼會刷牙
處

係呀，好多人心智真係好唔正常

肯為你犧牲某啲嘢

真係㗎
你已經係少數
好多男仔唔拍拖既時候好似情緒好正常
你一同佢拍拖，先知道原來拍起拖上嚟咁野蠻
真係冇樣睇㗎

M= million.. Google吓唔該

好多去到老人家都仲係咁
我都成日見住我老豆咁對我阿媽

通常哩d post一大班港女會講d好基本既野
扮到要求好低

有經驗既就知
拍落拖根本條list多到數唔盡

朋你老母友圈

我愛佢，同埋即使我畀自由佢佢都只係愛我一個

嘩 我諗我轉世投胎十次都未必有齊晒而啲條件

黃絲

希望我都遇到個同我一樣嘅女仔

會掛住我，主動搵我

我玩埋燒鵝都ok

Tb係咪男人

借位分享
美國戰線要人!!!
[美國戰線] 呢場仗點打先會嬴?

拉拉

冇問題
M到其實好多野唔飲得
飲得嘅薑茶 紅糖茶
唔飲得有紅茶 綠茶 咖啡 熱嘅都唔得
呢個係睇男朋友細心
M到其實都睇女仔身體好唔好
未必個個係咁

點解我做到 倒番轉就唔得
我俾自由佢就由由下變左自游 游走左

拉

真...

高，靚仔，大隻，六吋粗硬，有錢，好似你心裡面條蟲知你想點又隨傳隨到。

應該中晒。

me

咁完美一定係gay

夠黃

肥底無波ok

一定要錫我 識同女仔朋友保持距離 嘈交果時會肯拎出黎傾唔會扔低你走左去 最撚緊要係唔會講大話呃你搞到你冇安全感

M到拎暖水敷肚同埋食朱古力有冇效？

我有敷過 幾好
朱古力有效但唔可以食太多

中三樣都會把握唔到?
啲女自己捉住你添啦

靚仔嘅毒撚

小小肥 有肚腩仔又軟又好訓
一眼訓就可以一野訓落去
多麼的巧

我係一個壞左既人

除咗呢啲有冇其他方法減低痛楚？做啲咩會心情好啲？

專注，專一，大方，自律

笑撚死我

成日屌閪

幫我按摩

係咪我

一句玩曬：上進心

有錢 專一對我唯命是從

唔打女朋友

食止痛藥
做好平時注意其實仲更加好
藥都食少啲 個人都冇咁燥
心情好呢啲。。每個人唔同
去佢屋企問下佢有咩想食啊
幫佢痴暖包/換水吖 安慰下佢吖
同佢傾下計囉

脾氣好 唔好敷衍我

搵到47樓先有標準答案

你係咪掉轉左諗？ 講緊條女

30cm jj

認真
男女朋友都好
要溝通聆聽對方諗法
欣賞對方既優點同付出
記住對方既野、上心
包容對方既缺點同埋慢慢一齊進步、改善
就一定係最好既伴侶

但好難

聽佢呻 但唔係聽佢呻完就算
係聽完仲會比回應 唔係hea覆

好出奇咩

對我大方

主動交代行蹤！

秒

打老婆

好似我男朋友咁

同女友分咗手 之前買落全新Peach John Bra Set點處理好

買胸圍

我估係好鍾意自己一個嗰啲

嘩 唔知你係唔係假膠 係就由佢
但唔係既話你真係要讀多d書

有錢 有樓 有家底

好多人係因為玩巨商搞到m=萬

專一
唔講大話
講過嘅野會做 唔會講完冇左件事
錫我

1000m=1 billion